====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un passé de militant politique et syndical m ' a formé à la nécessité de garder toujours présent à l ' esprit le besoin de stratégie et de programme dans la conception d ' un projet à porter et à mettre en œuvre à moyen et long terme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

